有無人支持Ruby Tuesday告鳩追捕兩米黑鬼呢條戇鳩仔?

支持=正皮

block柒咗佢 有冇人講下乜嘢事

。

廢閪

佢同露比星期二有咩瓜葛？

比人屌過掛

[wfc]
[會員注意]追捕兩米黑鬼 #124107

支持